肥人唔值得俾人愛

正常人健健康康咁 唔洗人擔心
但肥人較多病痛 身邊人怕你隨時出事
自己身體都唔愛 點解要人去愛你

冇錯 肥婆都係死翻屋企啦

係

係樣問題
關咩健康事